彌敦道政交所 更長的冬天 THE LONGEST WINTER

彌敦道政交所
更長的冬天 THE LONGEST WINTER
- 04/03/21 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
279K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：黃偉國 時事評論員 黃志偉 香港伍倫貢學院社會科學院講師

題目：《更長的冬天 THE LONGEST WINTER》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon